TVB 指記者遇襲 新聞車受損

本港多區有反修例示威，期間有傳媒機構採訪車疑遭損毀。無線電視表示，該台有記者遇襲及新聞車受損，批評示威者意圖干預新聞運作，予以強烈譴責，要求警方嚴肅追究。

http://std.stheadline.com/instant/articles/detail/1059899/即時-香港-無線指記者遇襲-新聞車受損

玻璃都冇打爆???
咁留手

自己撞車呀嘛？

跌親

乜咁唔小心呀

獨家新聞喎 益左你啦

咦

點解得你部車出事嘅

又自編自導自演

幾時自殺?

上次玻璃都打爆晒
今次咁輕手

治癒

入面有人有人就留手算啦

自炒

唔怪得咁都算合理

啲欄杆滑倒撞左落部車度姐

無人想知啊

其實保險有冇得賠

會唔會架車自己線低咗咋？

be water

地下濕自己跣親

含撚啦tv

仲黑人憎過大公文匯

呢個真 ...

行得正企得正怕咩比人搞

仲未學識個教訓
即係下次都要搞佢

閱

好波

好在冇推翻架車姐

架車自己跣親姐

繼續見一次搞一次

暴動喎 無保險claim 啊

點同大公文匯就係打正旗號係紅媒 但cctvb一路扮晒中立但就紅到仆街呢種人最撚無恥 同藍絲一樣話中立但就盲撐共撐黑鄉警等

到呢兩日先開始搞已經係奇蹟

真小人 / 偽君子

佢自己都話暴動咁梗係冇啦

驚就唔好出車啦

咁多台得你奶野

係不知名人士破壞，點解呢個時候話係示威者？
地面有彈殻，都話唔知係邊一方射出，我屌你班cctvb護主犬老母

驚你咪唔好出街囉，行得正企得正怕咩比人整爛車

好明顯係係無線自編自導嫁喎

正

諗起東方同Tvb一樣咁小氣
有冇辦法分化到佢地？

藍絲：好人好姐，點會無啦啦整你架車

好人好者驚咩架車比人整

白衫既私家車都未捉到人幾時到你呀tvb

因為多人睇，荼毒得多人

驚就唔好做新聞囉

tvb影響力大所以黑人憎d

皇天擊殺

無拉落車打仲想點

想換新車就出聲啦 屈人係唔啱架

我睇到無線干預新聞工作者

逼員工作新聞

邊撚到有記者？
我淨係見到架車裡面大把作者係到作故仔

何律師 : 係咪地下有水, 跣親下話?

抵啦 屌你老母 報應

天雨路滑

🤗🤗🤗🤗

抵撚死啦

好！

咁多間傳媒都無搞淨搞你一間
好心你就捐返入去你老母個臭閪窿好好反省下啦

你地做假新聞唔需要採訪架啦

該名在車上的TVB 女記者係Facebook 重申自己無大礙
無比示威者襲擊

又作新聞